點樣叫阿婆自己做鼻咽拭子檢測

New England Medical Journal 講點做鼻咽拭子檢測

MP4 Download

Procedure

Insert the swab into the nostril, parallel to the palate. If you detect resistance to the passage of the swab, back off and try reinserting it at a different angle, closer to the floor of the nasal canal. The swab should reach a depth equal to the distance from the nostrils to the outer opening of the ear.

The CDC recommends leaving the swab in place for several seconds to absorb secretions and then slowly removing the swab while rotating it. Your institution may also recommend rotating the swab in place several times before removing it.

隊唔到入去就 唔同角度再入
隊到入去, 仲要轉
睇 ENT 喺病房醫生照鼻, 都有姑娘幫手按住
如果唔係一掂到鼻腔真係成個人彈起
點解一定要拎 nasal swab?

利申: 長期鼻敏感, 廿九幾年睇 ENT 經驗

lm

自已搞唔到 全部陰性

錢就洗左

隊左落去氣管就....

肯定個個求其篤下個鼻算

支那醫護入侵香港
當然要配入侵性檢測法

擺你條野入去，插兩下咪得

醫生插得好熟手
女既明顯被插好多次

睇圖都覺恐怖
仲要話自己搞

偷你DNA之嘛，真係同你驗？

大前題你點解信會驗
醉翁之意不在酒啊

你唔見我個 咩